戒賭就黎一年 你問我答

希望可以幫到更多人戒賭

下場買咩？

戒賭啦

有冇搵其他機構?
賭癮起會做啲咩?
見到場波覺得好有心水 好大機會中，會點說服自己?

靠自己戒左 冇揾過機構
首先cut左account 再比人管你啲錢
就算呢場中左 下場都會再買 只會係無限輪迴

幾大？之前輸左幾多

都係，中同唔中之後又刨下一場其實好攰

20尾 輸左500k

到最後只會錢又冇 時間又冇

加油啦 咪再掂

唔賭點繼續翻身
樓主再開戒賭post叫我
今晚買乜